{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49712&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포하늘조각휴양펜션"
    },
    "text": "建物のあちこちに造形美あふれるペンションです。 宿泊施設では送迎サービスを提供しておらず、入室時間は6時、退室時間は午後2時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 炭とグリルを利用したバーベキュー施設があります。 2人基準で5,000ウォン、4人基準で20,000ウォンの現場決済が必要です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室に出入りできませんし、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには炭とグリルを利用したバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準で5,000ウォン、4人基準で20,000ウォンの現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションにはペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには火災危険物質の使用が禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで異なりますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 226,
        "QA": 422
    }
}